---
title: >-
    شمارهٔ  ۴۰۱
---
# شمارهٔ  ۴۰۱

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>یکقلم از من نیاید رو سفیدی در وجود</p></div>
<div class="m2"><p>چون سیاهی،گر دو صد ره امتحانم کرده اند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>شیوه ابر است طغرا قسمتم در باغ دهر</p></div>
<div class="m2"><p>با دل افسرده، سرگرم فغانم کرده اند</p></div></div>